收到風 國泰2月再一輪裁員

有貨快走
不要問source

上次裁員日股價爆升

乜仲有人可以炒咩？

當我冇講過

又炒IT ?

HK no IT

一日未執笠都有人可以炒

裁員會升

炒人先會大升

不嬲裁員股價都會升

最後逃生門

裁員係利好消息

裁員利潤上升 跌乜9

冇咗Last in first out 保護
應該輪到機長，炒一個可以留3個本地副機長

不誠實使用電腦及發布虛假訊息

炒CPCS 既人?

咁要入定貨

樓主柒咗 唔好推

IT狗炒哂未
未既炒埋餘下個幾個

又炒？ 半年都未夠

下個月再睇